##  Сопроводительное письмо
### Вакансия: Тестировщик ПО / QA-инженер

День добрый, мое имя Мурад. 

Желаю претендовать на выставленную вам вакансию Тестировщик ПО / QA-инженер. 

Желаю работать в вашей компании MPI.

Со своей стороны я был бы полезен своим трудолюбием, внимательностью, ответсвенностью, дисциплиной.

Если вас заинтересовало мое предложение прошу вас связаться со мной по номеру телефона: 89272438100